[集思廣益] 有無唔焗又包得好嘅醫療口罩

隻隻醫療口罩都好焗
用完30分鐘就成面都又汗又油
有無啲稍為無咁焗但又效能左嘅口罩推介？
一齊分享下呀

Thanks

輕輕推一下

效能好*

有無人講下

唔焗=包唔實 俾你用都驚啦

我意思係會唔會有啲舒服啲嘅內攏物料
以前細個sars個陣
我媽咪買過一款係唔太焗嘅又厚
但已經搵唔返

無。

理論上越貼面越好，防止你由口罩罅隙吸入細菌
而焗係因為要阻隔細菌由口罩進入

所以效能越好 = 越焗

求下大家幫幫手用一分鐘時間report藍屍channel芒向編輯部

幾條移哂民嘅賤種日日出片歌頌支那
扭曲事實抹黑手足

要Report哂2個！！！！！

Channel link：

班仆街第2個channel：

REPORT教學：

貼面會唔會都可以有物料唔太焗
只要外兩層防水同過濾病菌，應該就擋到？

即係衫都有分棉質同人造纖維
棉就無咁焗類似咁

大家戴過嘅口罩都分享下有無分別

3M 9010V N95
呢隻效能如何

大家保重

8201v

有冇d唔會掛到耳仔咁痛既外科口罩

入嚟講下

用開呢隻 貼面又貼鼻又唔會壓住個嘴

隔到飛沫？

99%飛沫 上面寫

屌我都想知
戴兩三個鐘已經痛

正喎 我都中意立體口罩 喺邊買？

呢個要睇橡筋長度同質地

其實你慣咗就冇事㗎啦你睇吓啲醫護人員一日帶幾個鐘

樓上post果張日本超立體口罩唔會耳仔痛

有冇人買過

光時可唔可以入貨

冇錯掛耳位可以自己拉鬆到
當然唔好拉到太鬆搞到唔貼面
HKTVMALL 冇哂貨
Logon 仲有貨但貴

收到，唔該絲打

係咪12蚊店

醫生話晒喺冷氣地方
我成日舟車勞頓去開會
塊面搽咗護膚品好易岀汗

美日港有咩分別

太空頭盔

唔焗嗰啲口罩一定係隔唔到菌，唯有接受現實

呢隻完全唔焗

有我都想買呀 頂你

慣就OK架喇

有出氣閥未唔焗囉

樓豬update：買咗上面絲打介紹嗰隻日本立體口罩，真係好舒服

係邊買？

萬寧 絲打講嘅地方都無貨

要上樂天買

係咪藥用架？

花粉口罩嚟 又吹奏防1um細菌

佢地多數戴外科口罩
要睇咩情況先戴更高級 有啲高層要求唔俾戴

防飛沫喎
同埋我試咗佢個質料似外科口罩

右上角寫咗啦口罩多功能一樣廢
防到未1um?防到飛沫唔代表

我見佢係做哂實驗
寫明可以「強力阻隔0.1μm～1.0μm微粒及病毒飛沫」
咁你當然可以話唔信或者其他外科口罩都得啦

test過未？有冇更多資料證明

係醫院做你覺得唔會出汗咩
大把人做到仆街出晒汗 慣左就得